搭棚工人？棚都無個

梁議員係邊？

係咪 set 安全帶時失手 ? 第一支棚都未砌 ?